{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080953168/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "후드 니트 베스트 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号FW23 / 353851IQ20のニットフードベストです。 この製品はクロッシェ組織で製作されており、トーンオントーンのカラー組み合わせとタッセルディテールが目立つデザインです。 このアイテムは様々なアイテムと一緒に素敵なスタイリングが可能で、表地はポリエステル59%、アクリル40%、ナイロン1%で構成されています。 この製品はドライクリーニングで洗濯する必要があり、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければならず、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時にも注意しなければならず、敏感な肌と接触する時には肌がひりひりしたり赤くなることがあるので、外出時に注意しなければなりません。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのように製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品はクロッシェ組織で製作されており、トーンオントーンのカラー組み合わせとタッセルディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようにスタイリングできますか？",
            "answer": "この製品は様々なアイテムと一緒に素敵なスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地はポリエステル59%、アクリル40%、ナイロン1%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングで洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意事項は何ですか？",
            "answer": "この製品は摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品のほつれによる注意事項は何ですか？",
            "answer": "この製品は外部摩擦によるほつれ現象にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意事項は何ですか？",
            "answer": "この製品は洗濯の際にファスナーやボタンをロックし、裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は金属による皮膚アレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "この製品は体質によって金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなところに置いてはいけませんか？",
            "answer": "この製品は暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗いする際に注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品は水洗いの際に多少収縮することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りすることがありますか？",
            "answer": "この製品は白系のものに色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法には何か注意がありますか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 552
    }
}